下一場呢？？？快D下一場 唔好比佢地抖

對唔住 雖然我無份衝
今日心情真係好沉重
下一場夢我一定出力上前線